［集思廣益］請假去面試

是咁的，小弟做緊依家份工未夠一年，因為想搵份人工高d既工，一直都有報出面既工，最近收到面試通知，暫定下星期三，但好衰唔衰我因為之前請病假請得密（唔係病到番唔到既，有時係訓唔醒想射波） ，被我呀頭照肺，話公司culture唔鼓勵同事請咁多病假，同埋之前有同事發燒都照番工，暗裡想警告我唔好請咁多病假。

咁我原本打算下星期個面試都諗住請病假去in，但依家咁被佢暗串，我又淆淆地，有冇巴絲有好提議，或者你地用過咩理由去請假見工？

利申：SL 仲有一日Quota, AL負緊（公司要做夠一年先俾年假）

請no pay leave話屋企有事
咁都唔比咁呢間嘢唔做都罷
btw 請病假有醫生紙佢咬你食呀？洗怕佢

射波

事假啦 唔好理佢批唔批 手腳係你度 唔由得佢控制你

洗閪驚佢咩

家有要事請假一天

男人老狗咁細膽

係囉我都係咁諗，我有假紙呀嘛，但我之前試過新年前請過三日病假，覺得我連埋放長假咁，而有個同事又病到發燒都有番，比較之下我即刻收左皮

小弟17FG,開始番工無間地獄一年咋

咁請事假係咪就咁講屋企有事就得

發燒都翻咁係佢on9啫，理撚得佢

唔係你想點？

覺得人工低使撚理佢點諗咩

人渣做爛市同事
快d問候佢全家老母先

醒少少啦戇鳩，病左拎病假天經地義，唔通炒你呀？無病假咪no pay leave，跟返請假程序有咩問題？
加上你都唔撈啦，仲洗理佢面色嘅？你傻定懞呀？預言埋你見工個啲頭痛胃痛到返唔到工都得啦。

特別係呢啲時間，佢暗示你唔請得病假更加要請，唔好請事假，唔係佢就會覺得佢諗嘅嘢係啱，我講左咩自己參透。

巴打我明你講咩，但我下星期又即刻請會唔會賴野

巴打咁樣你煩d啊，不過多機會都好

你地有得請假已經好幸福.......

有D工種 年尾已經要一齊抽籤plan下年放大假
每次最少拎一星期AL 冇得散放AL
SL太密既話 已經露左底

係呢個太閪

照請撚咗先囉，你都已有退意

Agger

你都諗住走 仲驚咩

放心啦你射波射到咁撚誇張，你老闆都想你走好耐